# Описание задания

Модифицировать манифест с прошлого задания.   

Добавить деплой нашего приложения Ансиблом на 2 ноды (убрать нжингс с прошлого задания).   
Терраформ должен вызывать Ансибл.   
Должен быть динамический инвентори.   
Приложение с гитлаба (наше с джанго).   

# Ответ на задание

Проект с файлами Terraform и Ansible на Gitlab: https://gitlab.com/AYuSuslov/terraform-application-less-5.5   
Приложение находится в отдельном репозитории Gitlab: https://gitlab.com/AYuSuslov/appl-less-5.5

Балансировщий работает по внешнему статическому IP-адресу http://34.106.209.85:8000 или по субдомену http://ayususlov.juneway.pro:8000   

В манифесте Terraform использую `null_resource` с триггером, который работает после создания двух инстансов и запускает деплой приложения с помощью Ansible на локальной машине, запуск происходит из файла *instances.tf* один раз. Балансировщик и субдомен CloudFlare создаются в отдельном файле *loadbalancer.tf*. Балансировщик в отличии от предыдущего задания сделал не http на уровне приложения, а TCP Network LB, чтобы можно было прокинуть порт 8000. Также ограничил работу NLB одним регионом, т.к. инстансы находятся в одном регионе.   
Ansible использует динамичесий инвентори GCP, скачивает с помощью `git clone` приложение с Gitlab на localhost, затем копирует на созданные инстансы и запускает на них *docker-compose.yml*, устанавливающий сервисы приложения. Для выбора нужных инстансов использую `label`.

Вывод команды `terraform output`:

     suslov@ubuntu:~/terraform5.5/terraform-application-less-5.5$ terraform output
     GCP_Project_ID = "carbide-cairn-296118"
     Host_IP = [
       "34.106.38.150",
       "34.106.64.205",
     ]
     Hostname = [
       "vm-instance-0",
       "vm-instance-1",
     ]
     Loadbalancer_global_IP = "34.106.209.85"
